# Домашние задания на курсе «JavaScript: основы и современныe возможности языка»

## Блок 1. Синтаксис
1.1 [**DONE** Переменные, числа и строки](variables/)  
1.2 [**DONE** Управляющие конструкции](control-structures/)  
1.3 [**DONE** Циклы и массивы](cycles/)  
1.4 [**DONE** Функции](functions/)  
1.5 [**IN PROGRESS** Замыкания, область видимости, let-переменные и константы](closures/)  
1.6 [**DONE** Объекты и контекст вызова функции](objects/)  

## Блок 2. Возможности языка
2.1 [**IN PROGRESS** Дата и время, математические функции и JSON](math-date-json/)  
2.2 [Прототип и конструктор объекта](object-prototype/)  
2.3 [Обертки для примитивов](string-prototype/)  
2.4 [Прототип и конструктор функции](function-prototype/)  
2.5 [Прототип и конструктор массива, множества и справочники](array-prototype/)  
2.6 [Регулярные выражения](regexp/)  

## Блок 3. Конструктор и прототип
3.1 [Создание конструктора и прототипа](class/)  
3.2 [Иерархия прототипов и наследование](extends/)  

## Блок 4. Промисы, генераторы и итераторы
4.1 [Символы, итераторы](symbol-iterator/)  
4.2 [Генераторы](generators/)  
4.3 [Асинхронные функции и промисы](promises/)  
